u 記merino 冷衫

手爭又穿，已經唔記得第幾件了

有無其他介紹

cashmere 會唔會無咁易穿

唔好意思，借個位
《無人知》除夕唔洗不反都得既全港性活動，2大死症隨時搞唔成

羊毛果件la

但好似好吉肉

cashmere 最爽

吉肉就唔係100%羊毛

你識唔撚識架

如果講質地，雞仔x個件cashmere 過u記，係貴d,著左幾年，手每年手洗仲好保暖好滑

有無手足著過利工文

大佬成份都唔同點比較呀

岩岩上雞仔乜個網睇
件件都好似底衫咁, 快晒釘

去現場試啦，你粒釘未必飛到出黎。

有，細個有件，著撚到中學都唔爛，保暖就正常。

u 記cashmere 都好似係100%

雞仔貴幾多先